普巴今晚無波入我灌成碗過橋特辣入屎眼

絕不走數

Lm

我幫你啪粒牛丸入去

lau ming

樓主肯找數我屎眼榨甘蔗

灌定都得了

不如用屎眼食煙

你肯找數我用師球蹲嘜花生油沖涼沖30分鐘

留名

Hello?

起筷啦喂...

開始未

灌未

譚仔都未有米線賣,都唔知成班人咁急做乜鳩

係咪有表演睇？

lm睇表現

演

痛

lm